呀媽睇緊港姐天才表演

我突然發現原來全民造星班仔都唔係咁差

pish